### bottom navigation bar

bottom navigation bar adalah widget yang umum sekali digunakan
sebenarnya untuk membuat bottom navigation bar tidak harus dibuat
dengan manual, tetapi flutter telah menyediakan packagenya..
untuk itu dalam project ini saya telah membuat project bottom navigation bar
secara manual agar lebih paham lagi.
